harman kardon aura studio 3 vs soundsticks 4

點揀？

harman kardon aura studio 3

求解好似4新啲

如果加埋homepod mini呢

同問，以為自己出左post

同問，想買但未諗到邊隻好